剛果婦向反政府軍提供魚肉 被迫與二房兒子當眾行「姦刑」

剛果婦向反政府軍提供魚肉 被迫與二房兒子當眾行「姦刑」

非洲剛果一名女子向反政府軍士兵送上魚肉作食物。反政府軍高層獲悉後，指控她違反抗戰戒律，決定處以「姦刑」，先逼她跟丈夫二房所生兒子性交，再砍下兩人頭顱曝屍兩日。

法國世界媒體旗下「法國24」頻道近日公開一段片段，聲稱是今年4月8日在西開賽省魯波鎮拍下。數名反政府軍士兵扯着一名裸女頭髮，拖到廣場行「姦刑」。軍方下令婦人跟家中二房生下的兒子性交，事後士兵殺死並斬下兩人頭顱。現場有大批群眾圍觀，邊看邊歡呼。

剛果事務研究員席巴蘭加（Anaclet Tshimbalanga）說，反政府軍曾下令所有士兵在抗戰期間不得大魚大肉、不許有性行為、不能洗澡，但是婦人被指在她開設的餐館中，為士兵送上魚肉，觸犯了戒律。他又說，反政府軍今年3月佔領過魯波鎮20多日，相信事件是在期間發生。

（太陽報）

不能洗澡

班黑鳩臭到

成班生番

咁關個仔咩事？

點解二房個仔要死

生蕃國

生番係唔洗講道理

俾飯你食要死刑

Niga

姦刑都俾佢地諗到 原來生番都有睇av

你當裸之大陸流架

點估到姦呢個罪行可以用黎變刑罰

由佢地餓死算

第三世界國家....

因為佢同支持反政府軍既人有性行為

黑鬼真係特別低賤
只適合做奴隸

第四世界